Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Рассказать про внутреннее устройство слайсов и что происходит при передачи их в качестве аргументов функции.

```go
package main

import (
	"fmt"
)

func main() {
	var s = []string{"1", "2", "3"}
	modifySlice(s)
	fmt.Println(s)
}

func modifySlice(i []string) {
	i[0] = "3"
	i = append(i, "4")
	i[1] = "5"
	i = append(i, "6")
}
```

Ответ:
```
Capacity выделено слайса = 3. При изменении i[0] в начале функции modifySlice мы изменим исходный слайс, поэтому изменение
будет доступно нам в main. Однако после i = append(i, "4") произойдет перевыделение массива и слайс i (локальная копия) будет
работать с другим массивом, доступа к которому функция main иметь не будет. Следует отметить, что в go все аргументы передаются
по значению, следовать, передавая s в modifySlice мы получаем локальную копию слайса в modifySlice, которая, до перевыделения,
работает с тем же массивом, что и s. 

```
